你係小姓奴可以點化解今次危機?

在情在理都輸緊,廣告商棄用,讀者杯葛,身敗名裂。 如果反卓前妻,做孝順老豆,捐返幾十萬出黎,有冇機甩身?

學成龍咁

成龍仲仆街,又吹佢唔漲
繼續有戲拍

自動收皮三五七年

自己賤拎嚟，扺死。

成龍拍戲真係有料
呢條契弟無樣叻又小氣
收皮啦

張飛人都可以兩度出嚟揾食
縮係老母裙底兩三年咪可以東山再起

其實唔回應最好 盞講多錯多
一句no comment邊個都吹你唔漲

再出返本書，今次自己做主角囉

將所有食女故寫成鹹故
轉型返做性書大享

化唔到 本身都好多人想反佢 根本唔想佢翻身

只可以證明條女更仆街先可以轉移視線
但應該都冇